1.Список використаних технологій
2.Cклад учасників проекту
3.Які завдання виконував кожен із учасників

1.Список використаних технологій

1) HTML - Мова гіпертекстової розмітки — це мова, яка використовується для визначення структури та опису змісту веб-сторінки у
структурованій формі.
2) CSS  - Каскадні таблиці стилів використовуються для опису зовнішнього вигляду веб-контенту.
3) JavaScript - мова програмування, що широко використовується для реалізації взаємодії користувача з веб-сайтами та програмами.
4) SVG (Scalable Vector Graphics – масштабована векторна графіка) – дозволяє вам описати зображення у вигляді ліній, кривих та інших геометричних фігур. Завдяки цьому можна масштабувати малюнок без втрати якості.
5) Gulp -  це інструмент для автоматизації рутинних завдань, що виникають під час веб-розробки. Це може бути не тільки frontend технологія, це може бути і backend технологія.

2.Склад учасників проекту

Музичук Дмитро FE 4 Online Advanced

3.Які завдання виконував кожен із учасників.

Перше і друге завадання виконував самостійно. Колега не вийшов на зв'язок.


gulp build - білд проєкту

gulp watch - ріалтайм оновлення коду в браузері